水上悟志《Planet with》漫畫開始連載

宣佈咗動畫化先有漫畫

而是係水上悟志第一套動畫化作品
（雖說都係希望魂環動畫化多啲）

一如其他作品超展開+細緻心理描寫
未睇過水上悟志作品第一話最尾應該“吓”一聲

雖然只係睇過水上悟志嘅惑星公主同魂環
但都知係好野

睇埋戰國妖狐啦
好野黎

之前有個短篇 虚無をゆく 都好正

點解可以先斬後奏
第一次見宣布出動畫先再出漫畫
已經寫好哂劇本？

國家隊個套都好似動漫兩邊一齊去
可能唔係佢原作?

應用同步寫掛
水上老師做埋劇本統籌

水上d 漫畫出名高質
但又同時相當慢熱
係呢個年代比較難紅起黎
不過好開心佢終於有動畫化作品

係

今次planet with頭兩話都平平，只係因為係水上老師所以知道後面會係神級劇情

但動畫要吸新客，單靠開頭有啲難度

佢套套都係咁
惑星公主最嚴重
頭果一大段都悶到hihi
但中後期又好撚好睇
差d 棄左
唔明佢當年點捱到出單行本

好中意呢套野
不過一開始慢熱到捱唔住，分開左幾次先捱到好睇的部分

睇左兩次先知真介先係主角

靠隻貓

其實planet with啲設定好中二病
雖然水上老師之後肯定整到好多探討人生/正邪對立的劇情

但一季得十三集，分分鐘第十集先feel到係神作，頭九集應該會被人話無聊

漫畫第二集我已經覺得幾正
戰機機師洗腦 入核心會強制回憶 主角失憶
今次應該好快入局
利申剩係睇過魂環

真介vs野禪 真係好正
反而迅火係全本書最失敗

魂環

魂環一開波就已經幾好睇

佢開局習慣d 節奏係爭d，例如第一世話佢地見到精靈，但呢個設定其實可有可無，搞到讀者專注唔到重點

好在之後血腥搭救，轉世同業呢d 主題先顯眼返，算係快入局

希望水上越畫越好

唔知點解，呢個開頭我覺得有D似惑星公主

魂環一生推
呢套就睇定d先

噚晚臨瞓睇到呢個PO 之後就通宵一炮過睇完魂環 而家好空虛

可能我自己比較信呢套
呢類輪迴, 代代羈絆既漫畫真係勁好睇
懲役339年都係似

男人老狗睇鋒同方太郎個故睇到流馬尿